仲未見AIA班保險狗護主，其他保險狗就瘋傳報導

有冇巴絲既AIA狗fd子出動左？